若F-35殘骸被中俄找到 美軍：將破壞美國未來數十年空軍戰力

日本一架F-35A戰機昨晚在青森縣以東外海失聯，疑似已墜海，日本航空自衛隊目前正積極搜尋中。不過美國空軍中將德圖拉（David Deptula）提醒，中國及俄羅斯海軍向來在該海域頻繁出沒，若是F-35A的殘骸被中俄找到，將會嚴重破壞美國未來數十年的空中力量。

根據美國《商業內幕》（Business Insider）報導，德圖拉表示，若是美國和日本不能盡快找到這架戰機，對於美國未來的空中力量來說，並不是一件好事，因為中國和俄羅斯都有十分卓越的「逆向工程」技術，「特別是中國人，他們十分在行」。報導中提到，這起太平洋F-35A墜海事件是中俄首度有機會在野外尋找到F-35A，因為這架飛機在先前只在美國境內墜毀過一次。

英國皇家聯合研究所航空專家布朗克（Justin Bronk）表示，若中俄獲得殘骸後，從殘骸中得以取得的資訊多寡取決於飛機撞擊水面時所受到的損害，一般噴射機的外型及性能特徵都是眾所周知，因此雷達和其他感測裝置會是逆向工程的重點之一。

大陸如果真係咁勁，就唔使d用埋d垃圾引擎

比起TR3B
F-35都係舊玩具

原來做老翻果班人都係逆向工程司

日本仔累街坊

「特別是中國人，他們十分在行」

你要支那憑自己技術創造一個新既就難
但如果比佢執到件實物返去照抄就唔同講法
抄野支那最叻

公布既位置一定係fake
再有咁多人放風 應該有野

師

F35有自動毀滅程式，一出事就會將關鍵零件毀滅。美國佬好醒，你估佢唔會計算到有人叛變？

真心唔識
大至波音客機細至CPU/原子筆頭乜都買到手啦
點解中国製客機仲未出到國際市場競爭？

知道點做 唔代表 有能力做得到出來
戰機引擎塊葉就係個好好例子

出年有J35自煮研髮

會唔會整爛玻璃咖講到咁直又辱華

大陸照COPY一部出黎絕對無問題
你睇下C919,都係左砌右砌整出黎
但美國FAA一定唔會比適航證你咁解

點解會破壞空中戰力，最好都係收窄差距，記者唔識中文？